歷史上有冇前鋒淘汰賽零入球，都可以拎世界盃金球獎

諗落都幾神

美斯

摩迪

沙蘭高 94世界杯神射手 分組賽入左六球

美斯好似咁多年來，入左兩球

94金球獎係羅馬里奧

球王國家隊七屆大賽的所有淘汰賽入球統計

#1
活著何求
•
10 個月前
球王自2010年世界杯，2011年美洲杯，2014年世界杯，2015年美洲杯,2016年美洲杯，2018年世界杯，2019年美洲杯共計七屆大賽的所有淘汰賽，僅在2016年百年美洲杯麵 對美國和委內瑞拉時有進球，其他6屆淘汰賽球0球，共計7屆2球

淘汰賽唔計

淘汰賽都唔撚計，你傻撚咗呀？
我作為美斯迷都覺得要計

百年美洲杯麵咩口味

今年有冇美洲杯

本來有

武漢搞到美斯少左個杯仔登基

講真美斯打美洲盃多過我食杯面